//Note pour les utilisateurs de Windows: si vous voyez le fichier entier sur une seule ligne, ouvrez-le avec PSPAd ou UltraEdit plutôt que Notepad

//Note to Windows users: if you see the entire file in one line, open it using PSPad or UltraEdit instead of Notepad

//tag désignant le bâtiment à utiliser. Si cette valeur est absente, c'est la maison du villageois.
//tag a building must have for action to be possible. If absent, then the villager's house is used.
buildingTag=maizefarm

priority=50

//objets tenus par le villageois
heldItems=maize

//Terrain où planter (correspond au type de terrain dans Colour Sheet)
//Soil where to plant (matches the ground type from Colour Sheet)
soilname=maize

//Type de plante
//Type of plant
croptype=maize

maxsimultaneousinbuilding=2